【有圖】科大南沙分校正式動工 2022年開校

新校園首階段將先招收研究生，待條件許可後也會招收本科生。校園建築風格將與科大一脈相承，建築規劃以配合四大樞紐定位相關的教學和研究活動為主軸，輔以生活配套和住宿設施，並以通達無障礙的室內學術走廊連接各學術單位。新校園還將參照國際標準及傳承科大可持續智慧校園理念，利用自然地景、特別是毗鄰的水道優勢，依水而建，與建築共融，致力創建綠色智慧校園。新校園亦將在大學廣場，放置一個與清水灣校園一樣的日晷雕塑。第一期建設工程預計於2022年中完成。

幾時整個香港政府深圳分部？

最好全港大學都整個支那分部
留返班nds慢慢讀
咪撚阻住我哋

好想讀！！！

有冇咁撚靚呀

是中國人就堂堂正正在偉大的祖國讀書，不要再去分裂國家的香港！

香港先係分部
總部係北京

我想去讀

香港幾時先有咁靚既校舍
珠海比咗塊地澳門大學起，起到垃垃圾圾咁

佢地就係想係香港生活同拎身份證先黎讀
就好似你係香港讀英國top up 一樣，有得㨂去英國唔會留係度讀top up

得個大字

落雨煩到閪

香港人讀南沙主校, 大陸仔讀香港分校

嚟香港讀大學都係為身分證
真係貪你師資好咩

呢個係模型

其實幾靚

你幾時見過啲樓起完會都廣告啲理想圖一樣